會唔會用慈善機構提供嘅服務?

我以前讀書時洗牙,生智慧齒都係去睇樂善堂
因為星期日打工辛苦,平得幾多就幾多
(當時佢一隻智慧齒2k定1.8k,我一個月返4日parttime先2.2k,私人要成4k )

依家出左黎做野,手頭多少鬆多啲,有時想洗牙都有意無意避開間野,好似一用就食左人地啲捐贈咁
比著你,用唔用慈善機構啲服務